{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013000",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 EL 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約のお知らせによると、客室料金は2名入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどの場合、入室人数の確認が必要であり、1名追加料金が発生することがあります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が生じた場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否され、キャンセルしても払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますが、これに関連する不利益については当社が責任を負いませんのでご了承ください。 夜間には過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご了承ください。 また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 客室入室のご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室はどうなっていますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどの場合、入室人数の確認が必要であり、1名追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が生じた場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があります。お持ちでない場合は入室を拒否され、キャンセルしても払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、責任はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますが、これに関連する不利益については当社が責任を負いませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなるのですか？",
            "answer": "夜間には過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が生じた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室入室についての案内はありますか？",
            "answer": "客室入室のご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 474
    }
}